「有圖」坐火車就臭死

一上火車頭等見到得一個位
就沖過去坐
點知睇真d
對面原來有個bb
已經感覺不安
一坐低個bb就突然大聲叫
嘈到死
點知叫叫下突然收聲
變左喊
佢老母突然幫佢除褲
露左粒米出嚟
再180度轉佢個身
之後就惡夢開始
見到佢老母開始搞佢屎忽
用紙狂抹佢屎忽
抹幾十分鐘都仲有
懷疑佢屙爛屎
臭到死

有無巴絲打教下小弟如何無視bb屎味

俾錢入去聞屎

搭火車預左嫁啦

坐first class都要聞屎

好後悔
諗住會舒服d
點知

個bb就坐得舒服
屙極都有

坐得頭等都遇到咁既事
睇佢地似大陸人多，
叫人查佢飛分分鐘佢地無俾到錢

上年我咁大個仔第一次坐都遇到類像既事，
兩條大陸佬係到傾計，講到鬼咁大聲，
就連我塞埋耳塞都聽到佢地d鬼話，
call 到職員黎，職員居然話如果覺得受到影響，就自己去第2個車箱

最後狗鐵職員仲護送埋佢地出關

唔係你親眼睇到都唔撚會信

直接行過去屌柒兩隻支那狗啦
有時間既咪同佢地慢慢嘈囉
咪撚旨意狗鐵D職員啦

個兩個支那人狂唱支那歌

我就係屌到人叫職員個個
職員黎到個兩條大陸黎仲嘈緊，想黎打我，
我朋友叫我唔好再出聲，
話職員會解決
當時聽左佢講，所以咁既結果
之後個有坐係附近既港豬同我講佢地坐頭等無俾錢
我心諗 你無撚遲d 再講

下次遇到咁既事真係唔怕玩大佢，
對依d 人真係零容忍

用口呼吸
不過好似食屎咁

頭等唔郁佢?

試過用口呼吸
個下好想死

=食屎